DLLM 死到臨頭香港人捨得罷工未……

全世界罷工就唔洗送咁多頭……
點撚解到呢一刻仲返工我真係唔明

唔洗食?

世界末日

生存都要錢

但係香港跟住落嚟肯定會爆發大失業

學生哥講野係輕鬆d

人地寧願要政權穩定都唔要經濟 你罷工效果有幾大？
持續到幾耐？幾多人陪你一齊唔食飯？

P牌仔講野就係輕鬆，你開始返工未？租金水電煤保險，樣樣都係錢

特別係呢個時勢，唔比人炒都偷笑，重走去罷工博炒

失業率差不多6%，想人罷工係天方夜譚，一同衰左，一家幾口邊個養？學費你交？咪撚係度消費打工仔啦

抗爭都要錢架
如果有朋友比人拉邊度搵錢保釋佢?

肺炎嗰陣咪個個都停曬工囉， 罷工係多啲人出到嚟啫但係冇實際作用

做civil一早乞食

訓街無飯食仲慘過死啊 你訓醒未啊